宇宙主義 The Universim

見出一日 有冇人玩緊 一齊研究下

有d興趣，不過琴日玩左陣唔太識玩。

其實你就係個上帝 不過你唔可以直接影響佢地 然後 起野睇住個文明進化 不過你可以用唔同能去干擾或者幫佢地

可以起野已經影響佢地啦
仲以為點樣上帝
睇GAMEPLAY只係一隻起野經營模擬GAME

宜家係唔係出到現代，我睇到之後既科技係coming soon

玩左一陣就中左save bug

現代出左某一部份啦 有D仲未出晒 不過原始果到都好難捱過